歐洲國家隊法國力架數目仲多過三國非洲國家加埋

法國力架數目仲多過非洲摩洛哥+埃及+突尼西亞

法國全國有10%黑人

但隊內黑人過左50%

力架四肢發達呀嘛

其實點解法國會比殖民地黑人移民去法國本土

非洲法國

種族平等

Nigga France